5月到期，想轉CSL 出MacBook 256 Gb, 請出plan

Smartone 5月完約
歡迎各電訊精英出plan

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766